荃灣浮屍案整理 幫推

以下會推理會由直播 現場證物 網上消息推論

一 直播發現： 頭先一路睇直播 臨尾發現 有人到左聲稱家屬 但佢啲反應好奇怪 一嚟到 直播都冇影到佢 佢就大叫 尊重死者 唔好影 跟住個鏡頭撥開咗 之後佢就完全好平靜
但係 葵涌食環 都未到 佢就到咗 感覺上 純粹個人感覺 就係啲 差佬冚唔住 就搵人嚟扮家屬 之後話冇可疑 之後 扮家屬嗰個 名正言順 燒咗條屍佢
至於直播臨尾嗰十零分鐘 所謂家屬完全好平靜 完全唔似 有親人走咗嗰種

推斷：非真實家屬

二 證物：有死者電話 仲著到 而且曾經有來電 俾popo 接左 有人話係iphone 而且有機會已經被popo解鎖（指紋？）
推論：死者身分應該已被確定

三 屍體被發現位置

尋晚有人喺海尾灣見到十幾個便衣同三架車 話懷疑棄屍
如果將荃灣海濱同海尾灣聯繫

尋晚以22:00開始計 2200-0000 順水流0-0.5節由青衣內海岸入荃灣
0000-0600 逆水流 0-1.0節 荃灣往馬灣方向流動
0600-1200 順水流0-0.5節經青衣東北公園往荃灣海岸再往東南

推論： 荃灣海濱呢個位置......都冇錯 因為嗰到係海流轉彎位 如果係人咁重被沖上岸都好正常 而且個到水流減少左

四：屍僵 以海水溫度24度計算 死者有機會死左不足16小時 如果以6度計算 死者要一百多小時先會消僵

最後 有人影到死者樣 30-40 男 全黑 撈起時口部被封

push

PUSH

指紋點解會解到鎖，明明要隻手有熱力先用到

自推

我蠢唔好意思 但電話係真係有響

聽電話唔使解鎖

Push

沉冤得雪

聽電話唔洗解鎖
我覺得係差佬搵人扮家屬，打電話過黎搵人，根住差佬聯絡佢地到場，最後就話財困/情縮問題輕生，成件事變左無可疑。

推

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

推推推

Pish

警察殺人棄屍證據，流血死者短時間內死亡，警察短時間內看守浮屍岸邊。

推啊

可能未死之前已被解鎖